想揾一個方便刪相既apps

想揾一個方便刪相既apps

而家多數刪相都係相簿thumbnail做， 逐張襟實揀， 然後最後先襟垃圾桶， 然後confirm。 問題係thumbnail個時張相好細， 好多都睇唔清內容， 咁樣揀亦都有D慢。

我以前部電話個原廠apps有另外個做法。 可以好似睇slideshow 咁， 一張一張睇， 打橫掃就下一張， 向上掃就delete， 做起上來快過第一個方法好多。

想問下有無人知邊隻apps可以咁做？